寶寶緊張 寶寶不說

.

樓主幾時比狗屌？

注注注

Woof

寶你老味咩寶

寶寶怕怕 寶寶不說

寶寶想打人

你幾時比狗屌

你比狗屌完之後

寶乜春呀 寶？邊撚到寶呀？
小老寶 定蓋世寶呀 我屌你老寶
屌你老母 蓋世寶返去屌老母啦

玩下姐 咁又屌

衰鬼個名又幾襯